［肥婆］我愛上在Instagram上搜尋「單身」。

係Instagram上所謂招朋友呢啲5P嘢已經屢見不鮮
但最近我真係好鐘意上去睇呢啲Post
例如咁，有啲肥婆得160仲要肥撚過閪，但個招友Post都係要話自己正常身型

又或者有啲肥婆會標榜自己係「小肥」，知唔知乜撚嘢叫小肥呀？ 小肥係可愛、有肉地，而唔撚係肥撚到漏油呀
當然可能你會話我又未見過佢地啲相或者真人，點解會認為人地一定係肥婆？
你諗諗有咩人會係現實世界識唔到男仔，要用Instagram出撚埋呢啲5P叫春Post，仲要古撚惑到唔出樣？ 再者佢班死肥婆仲要要求多多，又要乖仔唔煙唔酒唔粗口唔咸濕，又要靚仔高大夾威猛。你諗下啦，如果你現實之中靚撚到啪啪聲你當然可以開呢啲Offer啦，但你正正就係無咁嘅資格先要上Instagram叫春吖嘛

最後就係一班初中雞 13-4歲就學人出5P Post，仲要明碼實價寫明擇偶要求 果然港女現實勢利嘅眼光係由細所培養出黎。

留名